洪永城最新近照曝光！！！

好想啜佢啲鬚根同奶佢眼珠。。。

My 大帥哥

個鼻好7

Fat c ho ball

男兒鼻大食四方

面相黎講佢都幾淫賤

又發癲

好想比佢屌到生仔

只對小美一人淫賤

左眼 右眼 條脷擺係中間

好想俾佢玩菊花

癲撚夠未呀 做功課啦朋友

晨早做完家陣吱緊自已啲頭油諗住聽日撈飯

又真係幾近

cls美

是咪扯了？

仲唔瞓

衝做緊咩？

聽日唔駛返學 準備昏睡百年

個鼻好厚肉

冇啊,係屋企sl

半b want？

下面都好厚肉

又病？成日都病